［香城攻略］不推文回覆對抗PR攻勢

有句話叫做「抗爭都要抖氣」
本p牌狗係十分認同，報仇放負同玩下膠po係有可能共享，之不過係要拎到個平衡

不過，有鑑於pr公司五毛現正係連登發動攻勢，不斷利用群眾心理學或者自己友圍內推post嘅手段，想推散大家軍心

想贏嘅手足，有個好重要嘅元素想介紹番：

習慣

習慣

同習慣

襯依家主力放文宣戰嘅時間，養成習慣，所有手足係出po之前，自己諗下個po有冇上熱門嘅戰略意義，無的話：

係標題或者內文標明「善用不推文」

一來方便順手提醒大家，二來幫手傳播集中抗爭嘅意念

光復香港
時代革命

支持

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》